大角咀算唔算咁多區入面最好住

鄰近旺角交通方便
又多野食
又無旺角咁嘈咁多人 旺中帶靜
蝻人又無深水埗咁多
無咩夜生活 紅光管之類
奧運站落香港都係兩個字
上元朗都係半個鐘

多痴線佬

有邊一區係少黐線佬？

交通咁都叫交便

住殯儀館隔離真係唔錯

交通方便